[緊急]有巴打話因為連登 比人拉左去查!!

#438郵差是我巴打

佢俾人踢爆左啦

#521

佢呢個時期都仲玩假膠? 唉
唔好推